2019年7月21日，香港人同時被警察和黑社會迫害。

727 元朗。